ＢＩＧ ＢＩＧ ＣＨＡＮＮＥＬ有冇得無理由退貨？ 有既話咪可以玩撚殘佢？

訂完即退已經玩撚死佢成個平台啦啵

Q8. big big shop 售買之貨品是否接受退貨、換貨及退款？
因應個別供應商而定，請參閱貨品頁面 「產品詳情」內的「條款及細則」，內有列明貨品是否接受退貨、換貨及退款。請留意個別商戶的可退貨及換貨服務，設有的有效期限及包裝要求等等。